批判即食文化對咖啡文化帶來嘅沖擊！

飲 Starbucks最好係直接去店到，gel好個頭排隊
然後到你個時係銀包到拎出一張金卡，瀟灑地放係枱面，用abc tone 講「莫卡，關地」

但係依家啲人貪求即食文化，希望買完一 pack 返去慢慢飲，就好似師奶係百佳買午餐肉咁

見到依類人我就覺得 Starbucks終有一日會冇曬門市，冇學生妹會在係 Starbucks一邊飲一邊溫書
Patrick Cheung 部 ipad 都唔會有機會係 Starbucks出現
因為大家都買曬樽裝返去飲，毀咗呢種文化

悲矣！

飲咖啡嘅同時，請大家直接去店飲，唔好再買返屋企。聽到 Staff 叫杯野個名，你唔覺好興奮咩？

啱呀啱呀，飲屎打畢屎一定要門市飲咁就唔算即食

冇錯，聖誕節飲 Starbucks暖笠笠，點都好過樽裝凍冰冰

坐低飲咖啡先有品味

agger, 意大利個面係最好，Starbucks 咁嘅質素打唔入意大利市場，不過香港Starbucks都算係差

我會打醒十二分精神去聽 驚miss

聖誕節你要食我親手整既朱古力芝士沫茶步隊鍋

朱古力+芝士+抹茶步隊鍋...有冇考慮加啲 Cream 係上面做裝飾？

老婆真係多創意

我都會，教授話我英文默書好咗

你要全部食哂

咩意思？